未來啟德SOGO 個設計好靚

終於唔係正正方方, 又或者核核突突既設計
但好似唔襯周圍公屋咁

無啦啦立兩塊神主牌喺度遮撚住晒啲光， 以風水角度來講都知奶閪

兩把剷對住你

傻撚左？

放心 最後一定走晒樣

隔涉到pk, 你住埋我個份

唔識風水
但係個形狀三尖八角咁
第一眼望落去好唔舒服
都唔知又係咪D咩毒蛇風水陣

兩個教堂

審判支共高官既場地 做埋行刑場

幾靚，不過最後肯定好柒

你係咪住香港㗎 不嬲都係圖片與事實不符

概念圖睇下就算喇

樓主戇鳩？

成把劍咁都叫靚？

兩支一字批